講真傻到衝入警署比狗監生打死都唔好怨

豬到咁既隊友，我割蓆都唔係好過份姐？